天晉再破頂！將軍澳兩房戶二手價955萬成交

11月07日(二) 14:16

利嘉閣梁敬嚴稱，將軍澳天晉1期3座中層E室，實用面積538方呎，成交價955萬港元，創全區兩房戶二手價新高，實用呎價約17,751元。據了解，原業主2011年以約479.5萬元購入，持貨近6年帳面賺475.5萬元，單位升值近1倍。同屋苑對上兩房戶成交紀錄約945萬元。

唔明天晉有咩咁好
利申住將軍澳

新地樓
將軍澳黎講戶型好炒

將軍澳

仲係好平

Gogogo 啦

痴撚線

好差咩？星期日去過行商場，地方好大，車流又唔多，返工返學日唔知

堆田區

天晉喎